====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: — la qualité des services publics pouvant se traduire par des modes de gestion différenciés (régie , délégation) , à condition que l ' autorité délégataire exerce pleinement ses missions;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

